民建聯促派錢五千 修例容許提取強積金供款應急

呢單新聞都幾日前 無人講？

保皇黨都識做d野，呢壇野唔理政見 的確幫到好多人，
想走既起碼拎番一筆錢，呢輪失業無野做又可以頂住先，
提早拎老強係全民所需，民主派都無人提出黎

錢始終係自己到穩陣
班基金佬食屎啦

有得拎當然好，但要講明拎左唔駛填返落去，否則同借錢無分別，仲要自己借自己，然後自己駛晒還唔返俾自己

有得拎既話會攞晒

民建聯班人想移民

真
比班基金佬又係拎去炒輸不如我自己拎去炒輸都無咁嬲
又要輸錢又比管理費

強姦金最好可以囉曬全數出黎，囉去買股票好過

阿偉呢個時間又要出場

啲錢憑我本事搵嘅，當然攞返!

最多拎10雞 都好撚過比錢養班仆街

5千點夠呀

我撐民建聯，2月到宜家都失業，已經問左銀行借十萬，宜家可以咁做，真係解決到燃眉之急👍👍👍，DAB好波！

年年炒輸又要比管理費都戇鳩
依班基金佬真係爽工
日日拎人啲錢去炒贏咗有花紅輸咗唔洗賠

仲要比息比手續費

取消強姦金啦
有強姦無焗賭呀屌你

屌你上次都派一萬啦 今次加碼最少都萬5啦

正

Mpf 有得囉恒指起馬跌2000點
因為一定好多人囉哂

我強姦金超過廿萬

我想攞曬得唔得呀？

一月尾民建聯都話政府必須封關
柒婆都冇理啦

屌係囉, 呢個方法幾好, 又唔撚洗用你政府錢DLLM

真 有得拎而家拎曬佢 最好以後每年可以自己揀拎一次

擺係度益基金狗我不如自己用

agree

支持
借左銀行錢就黎要還

民建聯，呢鋪我撐你喇

政府最怕人拎MPF....

GOOD呀趁外圍市好拎MPF
呢邊黎個bipartisan support啦

屌 5000邊夠 係就50000啦

我就黎餓死架啦 果一萬蚊就食曬 如果拎到mpf既錢 我實投你一票架

拎晒mpf 出黎all in AAPL 同TSLA

100個入面肯定有99個會拎返
到時d基金公司含三萬條撚都唔掂

5000攝牙罅

收皮啦保皇肯定9up 扮做左野

有得拎嘅一定自己拎
唔俾基金佬賺

餓死都無可拎mpf，反智到

好似無哂聲氣
可能7婆唔想派

應該唔可能

支持政策但都係要吊你架la

拿晒大班人走lo

咁就好玩囉

拎曬就無咩可能嫁啦
但至少拎5萬黎頂住先囉

錢係我嘅仲要填返落去 on9架

又唔肯派錢
又唔俾人拎MPF

民賤聯終於做返件好事，希望成功爭取派到強姦金

賺到都算畀錢佢賺，屌佢老母蝕囉

佢講咪姐係要開始吹風

mpf提款做首期應該係之後林奠拎黎托巿招數之一，應該唔會俾你地拎黎抗疫

焦土派 我反對任何救濟。 全部都唔夠慘。 都仲未上街。

今次民建聯做到事

你蝕佢都係賺你錢

揾人發大佢
區議員搞聯署

派50000啦，5000夠唔夠交租呀？

支持
快撚啲

冇可能啦 冇左強姦金就會少左好多政府支持者
特首一定唔會批

民建聯搞錯左樣野 而家林鄭一心一意搞政治 唔會理民生

好唔科學，賺同蝕人佢哋都有錢收

保皇狗抄我post

支持 等錢使

有得拎會拎晒，轉去Firstrade 買美股仲好

今次支持，
無經濟壓力， 但多10萬炒。

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

重要升市都輸錢嗰下嬲

冇可能

唔會比你拎完即刻BNO走人

兩萬啦

話拎就拎有啲難度，不如停供仲實際啦

都唔知有無命去到退休

DAB 幾時先爭取到呀
快啦 無撚用

今鋪我撐民建聯啊

7婆已經講明黎緊唔會有太多野要動用庫房ge錢

取消/可以隨時拎
呢個做得啱就同意

強姦咗我咁多錢
好應該比返我地

做乜鳩

基本上冇可能

恆指應該會仆哂街

民建聯成功爭取派少d錢
5000蚊夠邊個用

MPF話留比退休用，但而家呢個情況，又有幾多人頂到果日？

有無民建議聯打手係到？幫手聯絡下琼子，攪掂既話想奶佢塊西

5000
30000啊

今次我支持呀

一萬啦

真 拎得強積金絕對係德政

留名俾自己告到破產

支持DAB
個mpf戶口有幾十萬
但今排失業就黎連飯都無得開
日日望住戶口幾十萬拎唔到

緊急法萬能的

有得拎一定拎哂出黎
難保第時比人呑埋

出黎9up比啲藍屍廢老打下飛機開下心

林鄭個臭閪前個陣唔係話唔會再派錢咩

政府唔會比你郁MPF 呀

真 我直接攞哂去買QQQ回報都勁過班垃圾

ON9無1萬蚊就咪撚派 交租都唔夠俾

拎完All in美股

早三日收風

取消強逼金啦！

MPF 應該要拎返出黎啦

快派錢

比你攞走、基金佬點樣年年食你一皮野管理費

民建聯鼓勵人走資移民，拉得

民建聯創黨以來呢件做得最好一件事

因為佢地都想移民

5000？ 乞衣都5舊啦

屌
拎撚曬去All in TSLA/ APPL 都賺返曬過去咁多年啲柒頭基金佬同我搵到既錢啦
強？強基金佬老母就有

所以可能吹下風拎MPF

五千

問題係你無本事問政府拎返

5000
50000差唔撚多

拎返自己既 1半 / 3分1 都好啦
大把人要應急

Fund佬要失業了
敵人既敵人就係朋友
今鋪撐保皇黨

民主派應該大佢1萬跟機

派錢果時要大鑼大鼓宣布成功爭取

民建聯都想加速移民

全強積金總資料先9000億 真係買港股既最多都係30%姐

有無咁少
好多人唔撚理，或者鳩買包含港股既基金

有廿幾萬想攞晒

佢哋都要走佬啦，重唔想攞哂咩

全力支持
有得拎嘅一定會拎

反正,遲早都會被共產黨沒收哂
倒不如,拿哂比自己重好過

肯定唔派 唔做

民建聯呢招真係有力好坦白

無錯 留多$1都係俾佢賺

而至於班基金佬?

由得佢地去死啦!
我最睇唔起做依d行業的人

最好,依班人全部死哂佢
到時,真係世界之福

無人講無人講

見親呢個字都覺得煩
無人講咪你講囉
咪做第一個囉
下下加個無人講做乜野姐

威啲？型啲？
定係覺得加呢幾隻強調返自己係第一個出post者有分加？

5千 太少
支持派5 萬

諗多左啦
班基金佬實唔肯過你

呢個好wor 有既我囉撚哂出黎 射去外國

喱樣好呀

攬炒專家
保證股市大跌10%+

屌自己老母

咁我有70幾萬可以用嚟買bitcoin

鄺神不嬲發起緊回水3萬

你錯啦，你未到退休 / 無宣誓永遠唔在港工作，d 錢都唔屬於你的

無啦 強姦金點會俾返你

點會有咁多？就算年薪4萬每月最mpf都係2000蚊，22歲畢業，做九年先過200000萬

快派比馬會

對家做得岩咪唔講啦，你識唔識架

奶共派今次行得前過泛民喔

我好困難，要拎曬嚟應急

D錢你自已嫁喎

每月最多供1500咋
但僱主都會比相同amount入你mpf
當你一個月3000 all in美國市場
5年都有20萬喇有幾多

冇咩可能俾你拎
強積金入面幾多利益輸送

不過如果有得拎我會拎哂

繼續吠

呢鑊我撐民建聯

但好可惜已經太遲...已當CONDOM, 用完即棄

派5千 起碼都5萬啦

咁多人想走
你估港共會唔會咁順攤放強姦金比哂所有人

其實mpf唔係幾攞得 由其係投資咗股市果批
一攞就會賣貨 會壓冧咗個市 投資美國果啲就唔驚嘅 但港股就隨時係最後一根稻草

根本大部份人都想拎晒，舊錢我拎去賭馬投資買樓咩都好，都好過俾人袋。所以DAB 唔敢提議拎晒或者9成，怕d 人拎晒d 錢，基金佬食得屎

民賤聯話促派5k 即係一定有啦

收皮啦

一齊撐建制派錢 成班泛民快d跟啦屌 拎mpf 即刻可以攬炒

強積金根本類似合法倫敦金
唔輸你既佢地點買名牌

好易 好多employer會再on top每個月俾多一筆

應該俾人拎晒出嚟啦

根本就應該咁做，明知泛民咩都比人ban ,不知撐下對家，起碼呢個真係德政，大把人想拎番強積金 不論政見，有人做左好多年野無儲錢習慣呢段期間失業真係仆得街，本來呢筆錢既用途就係等自己未來有啲錢過活，但問題係依家都過唔到點講未來。

d 強姦金拎晒去買美股一早發撚左達

最撚on9係明明賺但扣左管理費就變左蝕

真根本冇人想要強姦金

下？會增值㗎嘛
我做咗四年野都十幾萬啦，仲要本身人工唔係好高。

全部拎番all in 美股fat fat

港股仆直
mpf 就快突破1萬億

外國好多都拎黎應急 身邊有朋友俾人炒左 幾個月無工返 又無人請 mpf好應該拎黎救急 成日話65歲先拎 有無咁長命都成問題 緊要關頭反而無得拎 幾咁可笑 就算65歲拎左要亂用既人都係好快無曬 根本成個強積金就on9 擺到明幫班基金佬搵食 政府都食唔少

支持提晒出黎

派5千咁小 傻左
要攞就攞多啲 洗俾要佢

屌，又幫對家宣傳，拉

通常都係保蝗黨收到風
扮提意後扮成功爭取

要借力打力先啱
應該話5千邊夠，爭取每人三萬
到時就算成功爭取派得五條，係人都記得你爭取過派多啲

基金佬仲唔屌到張華峰反皮

點會俾你拎走

你唔好以為宣誓有法律效力

拎曬啲強積金出嚟自己買美股

支持

縮水，點得架
好冇面架
人哋唔知以為你好撚唔掂呀
發債都要派夠每人10萬啦
咁先夠威 主席先夠face!!

最好廢除mpf呢啲垃圾

難得佢地終於講人話

提返自己啲錢有鬼用
入啲錢入黎啦

雖然民建聯係仆街,但攞強姦金真係一個啱嘅建議

點解民主派唔做多d呢d野,就算無可能推行,但可以攞到班港豬嘅印象分先

Support!

我4年都15萬mpf
利申29歲

邊個話比你拎哂 都話上限十萬

不過都好 有10萬我自己操作

港共咁要面，民主派提肯定唔得

派5萬啦

後續 前因 pls

強姦金

但MPF 的確接受宣誓完就可以拎返，唔駛等退休

連仔開台果時嘅事

你拎完 係唔係真係唔可以再係香港工作？
你睇返條例啦 可以再供過呀

相信黃藍絲都支持

個個提款應急，邊個出錢支持中資股？

佢地自己唔買得野，咪用你地D錢鳩買
賺手續費賺花紅
以量取勝
用你地D 血汗錢

泛民記得大大力反對
林鄭呢d反社會人格
主要你反對佢就會通過

唔止應急 根本要同銀行戶口既錢睇齊 鐘意攞就攞

拎完移民

我撐鄺神要1萬

認同，想基金佬收皮

屌 下次投民建聯了

就算係真
最多俾你羅50k mpf